輸得起，放得低，方為人上人

All is well！

心理上頂唔住既可以放咁啲，最重要唔係錢，係我地身心靈既健康！

壓力好大既，轉曬入VOO或者現金再del app，等情緒恢復返先再買！

輸錢只係小事，輸咗健康先係唔值！

財經台有愛！

心理上頂得住既開孖全倉TQQQ

唔好孖咁盡！寧賺少，勿輸多！

連登真係多社工！班友快D轉行啦

支持樓豬仲肯上水

真，有倉訓得3，4個鐘
日日胃痛 想嘔
吉倉之後訓到5個鐘

樓主轉倉即係tqqq要上了